早上空氣咁好點解要食煙？

啲低端人口好鐘意返工時一路行一路食，佢可能返工前先可以食啦，但就要其他人受罪

吹？

朝早起身後第一支，係全日最重要既一支煙